遊行前向烈士默哀一分鐘

各位 請珍惜生命